珍肝併切雞飯

相比起切雞,我更鍾意呢度既雞雜

雞肝鬆化幼滑,又唔會澀口
雞腎新鮮爽口
兩樣都完全無怪味

切雞比一般冰鮮雞多少少雞味,清香
口感係類似走地雞,彈性有咬口

該店話自己採用本地活雞,唔知係咪堅
但佢唔係我喺香港食過最有雞味既雞
下次會叫佢薑蓉分開上
睇睇會唔會更食得出雞味

薑蓉冇蔥

新鮮雞貴到仆街喎賣你幾錢碟？

雞雜
邊到

肝會唔會好肥

where

你比幾錢有本地活雞比你

津津？

好似好正。。。

好吸引

喺邊到有得食

佢碗例湯都好正，菜乾豬肺湯

邊度

珍肝

津津雞雜？

灣仔悦香飯店
小菜酒家一間
如果想簡單啲平啲食
我會推介鰂魚涌津津既珍肝雞肶飯

灣仔悦香

津津我都鍾意
多數叫雞肶併珍肝
如果只計雞肶
我鍾意津津多啲,味道較好,價較親民
但係呢度既雞雜新鮮啲

雞雜正啲
切雞都可以

68,茶錢加一另計

雞肝唔會好似鵝肝咁多油,無咁漏
當然,一樣都係唔健康